20190829 9:00 4架直升機飛往深圳方向

林奠、維尼同坐直升機巡視香港。 林奠說：如果我丟一千蚊落去，汁到果一個人一定很高興。 維尼說：如果我丟十張一百蚊落去，就有十個人很高興了。 飛機師說：如果我丟你兩條撚樣落去，就有７百幾萬人高興了。

可能係14億人很高興！

元朗區？

20190829 10:45 4架直升機回程

對